大家點睇greenwood?

我覺得佢完全唔夠班踢英格蘭國家隊... 呢排喺曼城都冇乜表現咁，啲人仲吹到咁大

係 死去同獌聯隻科頓一齊叫雞啦

Overrated

科頓唔係曼城嘅咩？

Alex Greenwood

Saka >>> Greenwood

此討論已完，下次希望清收收口

打Cash game幾勁